［有圖］想問下呢隻好似甲蟲嘅喺咩蟲

最近都捉到幾隻
有無巴打知道喺咩蟲

金龜子?

臭屁蟲

睇下啲衫有無綠色成排蛋

生出黎啲蛋一定要整爆佢，否則爆蟲就大獲

荔枝蟲?
哩幾日我屋企都好多，好撚煩

喺咩蟲

個樣幾似 但又有少少唔同

異形

咁大獲

唔知係咪金龜子？
呢排我屋企都好多
個殼好硬 周圍飛撞到有聲

有D似煙甲蟲又好似真喺會扮死

佢撞出聲先比我發現

我有個朋友就係俾呢啲蟲鑽咗入身體生蛋
第二日就

我盡量殺盡了 但好驚夜晚比佢偷襲

我估應該係麥皮蟲\麵包蟲嘅成蟲
屋企係咪有養啲咩動物 係食麥皮蟲
應該係麥皮蟲走甩咗之後搵到地方孵化

依啲圖都要加密

里竹蟲

無養了 之前就有

同區

香港姬兜?

好似無角

究竟係咩蟲
金龜子 臭屁蟲 荔枝蟲 煙甲蟲 里竹蟲 麥皮蟲 麵包蟲
都有人估

我元朗都多到pk 一晚花園殺幾十隻